今日買轉插唔小心買到山寨貨，但係蘋果包裝，可以點做

本身諗住想買隻type-c => HDMI 轉插for macbook pro用
打算都係買副廠 因為之前用過隻副廠都ok（不過個隻係插兩個type c 頭）

係黃金間細鋪見到，問佢咩價，個店員就答138
我見到係一開三頭，見過同事用，佢個陣買二百幾

心諗 咁平 咪買左先
雖然包裝睇正面又唔知咩廠

但係開出黎連膠袋呀，套都冇
見到後面寫住係蘋果公司

個陣先發現自己中左伏，睇返個樣同包裝個樣都唔同

用落個hdmi 頭又唔得 （先會打咁大篇野）
可以點做？報唔報得海關

買個陣我又冇開包裝

告得，海關會放蛇去買
不過你係連登問，可能已經收起左

下面印果兩行字周街都有啦 當買個教訓

成舊水既教訓

根本出深水埗就係買水貨，行貨點會揀深水埗買

一早諗住買副廠, verbatim個D

重點係用唔到

知唔知咩叫水貨
水貨係指通過合法或唔合法嘅渠道，繞過當地貨物嘅總代理而入口嘅貨物，通常水貨係冇原廠保養嘅。有代理同保養嘅叫「行貨」。

水貨有別於冒牌貨、A貨、B貨（假貨），或者老鼠貨（偷返嚟賣嘅正貨），水貨係原裝正貨。水貨嘅售價通常平過行貨，但係有啲情況下水貨會貴過行貨，例如當行貨有排都未輪到某地區賣而當地又好多人想要，噉樣水貨就會貴過行貨嘞，基本上係睇地區需求嚟定價錢。

apple d 野邊會有特價

佢叫水魚唔係水貨
依d叫假貨

咁都算係原裝「蘋果包裝」?
Apple標誌都無個
樓豬你有無用腦諗嘢

Verbatim 兩個typc 轉 type a hdmi sd card 果個咪算

Btw 用唔到咪拎去換

睇個面就梗係唔似原廠
我係奇怪點解個底又寫住design by apple

呢啲叫假貨，你keep單拎去同佢換話用唔到，或者退錢，佢唔肯就報海關。

報警佢死硬 差佬最鐘意追殺d水貨佬

便宜莫貪

樓主要去驗下好D

佢有無昆你係正版先

無錯 個design係apple
因為強國山寨抄個design
無衝突wo

apple d device真係買返原裝好D

之前買咗個HDMI轉VGA線俾SWITCH駁MON用
SWITCH用到，但部MACBOOK PRO就DETECT唔到個MON